{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6980499'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-06-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "배추우거지등뼈해장국"
    },
    "text": "아이들을 위해 뼈해장국을 만들어주고 있어요. 아이들은 워낙에 뼈해장국을 좋아해서 매번 만들어주는 것이죠. 그래서 매번 일정한 주기로 뼈해장국을 만들어서 아이들에게 제공하고 있습니다. 아이들은 뼈해장국을 좋아하기 때문에 맛있게 먹을 것으로 기대되어요. 뼈해장국은 영양가가 풍부하고 건강에도 좋아서 아이들의 성장과 발달에 도움이 되는 식품입니다. 그렇기 때문에 정기적으로 뼈해장국을 제공하고 있습니다. 뼈해장국은 간단하고 쉽게 만들 수 있어서 자주 준비할 수 있습니다. 맛있는 뼈해장국은 아이들에게 큰 힘이 되어줄 것입니다. 그래서 아이들이 건강하게 자라도록 매번 뼈해장국을 제공하고 있는 거죠. 이 뼈해장국은 아이들의 성장과 발달에 도움이 될 뿐만 아니라 간단하고 쉽게 만들 수 있기 때문에 자주 준비할 수 있습니다.",
    "QA": [
        {
            "question": "どんな食材を使ってぼっけじゃんを作っていますか？",
            "answer": "私たちは骨スープを作るためにどんな食材を使用していますか？"
        },
        {
            "question": "どうしてぼっけじゃんを作るのですか？",
            "answer": "なぜぼっけじゃんを作るのですか？"
        },
        {
            "question": "ぼっけじゃんはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "ぼっけじゃんにはどんな栄養素が含まれていますか？"
        },
        {
            "question": "ぼっけじゃんを食べることで何か特別な効果がありますか？",
            "answer": "ぼっけじゃんを食べることで何か特別な効果がありますか？"
        },
        {
            "question": "ぼっけじゃんを作るのは簡単ですか？",
            "answer": "ぼっけじゃんを作るのは簡単ですか？"
        },
        {
            "question": "ぼっけじゃんは子供たちに人気ですか？",
            "answer": "ぼっけじゃんは子供たちに人気ですか？"
        },
        {
            "question": "ぼっけじゃんは子供たちの成長にどういう効果がありますか？",
            "answer": "ぼっけじゃんは子供たちの成長にどういう効果がありますか？"
        },
        {
            "question": "ぼっけじゃんをどのくらいの頻度で提供していますか？",
            "answer": "ぼっけじゃんをどのくらいの頻度で提供していますか？"
        },
        {
            "question": "ぼっけじゃんを作るためのレシピを教えてください。",
            "answer": "ぼっけじゃんを作るためのレシピを教えてください。"
        },
        {
            "question": "ぼっけじゃんを作る際のコツを教えてください。",
            "answer": "ぼっけじゃんを作る際のコツを教えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 334
    }
}